香港人比d掌聲自己

香港人做緊咩？香港人係為自由民主抗爭梗啊。要做既係時刻保持一個抗爭既心態。你話要輕鬆下唔好苦行ok，先唔講首歌完全帶唔到抗爭意識先啦，洗唔洗咁密先，文宣大部分都係唱歌。和理非要做既係增加政府管治成本啊，呢層我睇唔到唱歌可以有咩作用。好同意有位巴打講，將戰場帶返入商場對方係樂見其成。因為佢是但比一千幾百d愛國藍絲或者大陸人就可以引你地係商場互鬧下，比你地精神勝利下。外國人眼中見到既就係撤回送中後既歌舞昇平。你地點對得住犧牲左同受左傷既手足啊。